再合體！李若彤拖陳浩民獻唱 網民被肌肉嚇呆

「最美小龍女」李若彤近年密密喺大陸吸金，尋晚佢就同「段譽」陳浩民再合體，喺晚會上重唱超過20年電視劇《天龍八部》嘅主題曲《難念的經》，呢對螢幕情侶合唱時密契十足，手拖手不時相視而笑，勾起網民回憶！

而唔少網民都被熱愛健身嘅李若彤身材吸引，大讚佢手臂肌肉線條非常突出，「身材也太好看了，女神就是女神，總有自己的美」、「這肌肉真的有被驚到」、「現在的王語嫣（李若彤戲中名）估計能一拳打倒段譽了」！

手瓜起展，有啲核突，但個樣仲keep到，算係咁啦

great video!

keep得幾好

50幾60歲人唔KEEP FIRM D就水泡咁啦

李若彤50都唔知夠未

痴撚線陳浩民仲成個𡃁仔咁

江蘇衛視
TVB食屎啦 兩個香港人喺大陸唱TVB劇歌

使乜講

個手瓜真係不得了

筋肉姑姑

瘦咗似返後生嗰陣，之前又肥到好油膩

我生出來就係比你un

陳浩民

依個真係痴撚線

好似梁崢

屌
唔怪得細龜生個冇腦仔
原來報應黎

on9仔奶共西

抵
冚家剷

陳浩民個樣整到好似陳偉霆咁

無做開尖個D係會覺得佢核突
利申:覺得好正

要操成點先做到
有一半咁已經好夠